請問有冇人知道 D100 網台 COCO 前身係咪做開 DJ ?

請問有冇人知道 D100 網台，其中一個女主持人 COCO，前身係咪大氣電波做開 DJ ? thx

內部消息 前身係打雜

唔怪得完全未聽聞過佢背景...而且覺得佢做節目，好似可有可冇?!